如果政府 規定生仔要過壓力測試

要有一定既入息/資產先比生仔
一直反對窮人生仔既連登仔會否支持
又可以阻止幾多悲劇誕生

輸入150 又唔set 壓力測試